《舞型舞秀》小容量3d跳舞游戏

夏天谁做主？《舞型舞秀》打造热辣清凉沙滩装        夏日炎炎，我们精心为大家准备的夏日沙滩场景是否令你在游戏中感受到丝丝清凉呢？        在海边跳舞，想要搏回头率，想要夺人眼球，这一季最受欢迎的清凉沙滩时尚装扮驾到，款款量身打造，一定会成为您的心头好！缤纷色彩【生如夏花】套装          五彩斑斓的轻纱薄裙衬托出纤细的蛮腰和修长的美腿，宽大的帽檐遮不住时尚的气息，采摘夏天的色彩，营造如夏花般绚烂的人生。人气高涨【星光璀璨】套装         亮片修饰下中裤包裹出迷人的腿部线条，浓郁海滩风情的花环，闪耀的玫红色，这个夏天，你注定成为星光熠熠的沙滩人气女王！         热情仲夏，谁将成为这个海滩上最受关注的时尚话题王呢？我们拭目以待！        更多详细信息，敬请关注《舞型舞秀》官网！